屌那星 戴口罩有咩唔好啊

返工出街都唔使化妝戴個口罩就嘛行得 遮醜之餘慳返好多時間口罩根本就係好能正柒頭福音你班狗官個閪腦諗乜鳩

以後冇機會再見了

咪喺以後我冇得出街扮幪面超人

重點係緊急法
拉

日本禁蒙面應該八成人出街俾人捉

你個重點去返cc台啦屌發洩都唔撚得你咪on9啦拉你老母

之前又話緊急法攬炒
而家又驚？

最後7分鐘

我左上變右下

落街先講

係地盤了

我決定日日戴屌佢老母

我都係 慣咗唔戴唔聚財會暈

你準備朝朝都犯法啦

條街多咗人戴口罩

塊面好易生痘痘...

畀女神睇到點算